晚。

人生雖苦 苦瓜更苦

下面個個涼瓜？ 出現左好多餐咁

瓜兄好感慨

1
2

5蚊有兩大個 所以密密

1＆2都

cc

做乜追蹤我

shit

上面係炸乜

黃金先有

餓了

big ma